預感黎緊星期四白宮有大鑊野，示威者衝入白宮，Trump會下令軍隊向闖入者開槍

咁就仆街,
成有人揾死士衝人去
跟住侵侵民望實跌到落谷底